土耳其都發現中國試劑係大伏 依家同西班牙、捷克、烏克蘭一齊退番物資俾支共

Spain, Czech Republic, Ukraine and Now Turkey Return Faulty Chinese Coronavirus Tests that Only Caught 30% of Cases!

Coronavirus: Turkey rejects Chinese testing kits over inaccurate results

Push

100%又係鬼佬唔識用

China lied people died

支共邏輯

Made In China 終於可以再上一層樓
中國製造2025 可以提早 5年臭名遠播

用中国嘢一開始已經錯咗

唔怪之得佢哋可以做到咁低嘅數喇

連自己都呃撚埋

等睇支那第二波爆得勁過第一波

繼續用，沒事兒沒事兒
記得開人大呀

主流香港傳媒有冇報過?

連菲律賓都嫌棄唔要
Btw立場幅圖

中共:咱門試劑包確診數字下降效用，洋鬼子不曉變通！

幾時嚟多次八國聯軍之戰呀？

如果情況係掉返轉 某國可能會將病毒整係批貨到還比人 我不能活你也別想活

垃圾國家害人害物